{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 메모리 키즈 풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00です。 基準人数を超える場合、追加人数につき大人は2万ウォンの料金があり、36ヶ月未満の幼児は無料です。 人数超過料金は当日現地にてお支払いいただきます。 客室ごとに個別バーベキューをご利用いただけます。 炭とグリルを利用する場合、5人以下の場合は30,000ウォン、6人以上の場合は50,000ウォンの料金が発生します。 電気グリルをご利用の場合、20,000ウォンの料金が発生します。 個別室内プールの営業時間は16:00から21:00までで、水着またはラッシュガードを着用する必要があります。 冷水は30,000ウォン、ぬるま湯は60,000ウォンで、現場でお支払いいただけます。 101号、102号、201号で個別室内プールをご利用いただけます。 さらに202号と303号でスパを利用でき、201号ではキッズジャングルジムを利用できます。 全ての客室で個別バーベキューができ、追加料金があります。 ホテル式寝具が利用でき、ネットフリックスも視聴でき、Wi-Fiも提供されます。 また駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数につき大人は2万ウォンの料金があり、36ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "人数超過料金はいつ支払いすればいいですか？",
            "answer": "人数超過料金は当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリル利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、5人以下の場合は30,000ウォン、6人以上の場合は50,000ウォンの料金が発生します。電気グリルをご利用の場合、20,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別室内プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別室内プールの営業時間は16:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "個別室内プールを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "個別室内プールを利用するためには、水着またはラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "冷水とぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "冷水は30,000ウォン、ぬるま湯は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室で個別室内プールを利用できますか？",
            "answer": "101号、102号、201号で個別室内プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "202号と303号でスパを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でキッズジャングルジムを利用できますか？",
            "answer": "201号でキッズジャングルジムを利用できます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で個別バーベキューができますか？",
            "answer": "はい、全ての客室で個別バーベキューができます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "ホテル式寝具が利用でき、ネットフリックスも視聴でき、Wi-Fiも提供されます。また駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 560
    }
}